<waifus>
    <waifu>
        <name>Sakurajima_mai</name>
        <birthday>12,02</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Sakurajima.Mai.full.2531880.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Sakurajima.Mai.full.2506366.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Sakurajima.Mai.full.2483657.jpg</image>
        </images>
        <serie>Bunny_girl_senpai</serie>
        <description>
            Mai Sakurajima est une "enfant star" qui s'est fait connaître très jeune grâce à un rôle décroché dans un drama diffusé en début de matinée. Sa carrière a ensuite très rapidement décollée, notamment grâce aux contacts de sa mère qui dirige une agence de jeunes talents.
            Elle aime beaucoup son métier mais a choisi de mettre sa carrière entre parenthèses suite à un désaccord avec sa mère.
            Mai fait la connaissance de Sakuta à la bibliothèque, alors qu'elle est déguisée en Bunny Girl. Le lycéen l'observe un long moment alors qu'elle essaie d'attirer l'attention de différents lecteurs, sans succès.
            Lorsque le jeune homme lui adresse la parole, elle est surprise mais lui demande d'ignorer ce qu'il a vu. Un peu plus tard, en rentrant de l'école, Sakuta l'aborde de nouveau et elle consent à lui expliquer son cas : elle semble totalement invisible pour certaines personnes. Elle essaie donc d'attirer leur attention en portant une tenue qui ne passe pas inaperçue. Malheureusement, la "malédiction" dont elle est victime semble s'étendre chaque jour un peu plus, ce qui la désespère. En effet, elle est désormais incapable de s'acheter quoi que ce soit, même pour se nourrir, car les vendeurs ne la voient pas et elle se refuse à voler.
        </description>
        <tags>waifu, Bunny Girl Senpai</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Azusagawa_kaede</name>
        <birthday>11,05</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Azusagawa.Kaede.full.2803519.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Azusagawa.Kaede.full.2507130.jpg</image>
        </images>
        <serie>Bunny_girl_senpai</serie>
        <description>
            Kaede Azusagawa est la petite sœur de Sakuta. Elle vit seule avec ce dernier depuis qu'elle a été victime de harcèlement scolaire. En effet, sa mère a mal supporté tout ce qui lui est arrivé à cette époque, d'autant qu'elle est toujours très sensible aux smartphones et réagit étrangement quand elle en entend un sonner.
            À cause de ce qui lui est arrivé au collège, Kaede refuse de sortir de l'appartement où elle vit avec son frère, et est donc totalement déscolarisée. Elle passe le plus clair de son temps en compagnie de leurs chats, qui sont ses seuls amis.
            Avec le temps, elle apprend également à faire confiance à Mai, qui essaie de l'aider du mieux qu'elle peut.
            Accrochée à son frère, Kaede se comporte parfois comme une petite fille ayant un "brother complex". Il s'avère toutefois que ce n'est qu'une façade pour cacher les cauchemars et le sentiment d'angoisse qui la font encore souffrir.
        </description>
        <tags>waifu, Bunny Girl Senpai</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Futaba_rio</name>
        <birthday>09,23</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Seishun.Buta.Yarou.Series.full.3026589.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Futaba.Rio.full.2435819.jpg</image>
        </images>
        <serie>Bunny_girl_senpai</serie>
        <description>
            Rio Futaba est une lycéenne de deuxième année. Elle est dans la même classe que Sakuta et est l'amie de ce dernier ainsi que de Kunimi depuis le début du lycée.
            Elle est issue d'une famille aisée mais ses parents voyagent énormément à l'étranger, la laissant souvent seule.
            D'un naturel plutôt calme et solitaire, elle passe le plus clair de son temps libre dans une salle de chimie allouée au club de science, dont elle est la seule membre. Elle est donc extrêmement assidue pour que le club ne ferme pas faute d'activité.
            Cartésienne, elle tente toujours d'expliquer les faits que lui relate Sakuta de manière scientifique et logique. Elle lui est ainsi d'une aide précieuse lorsqu'il tente de comprendre les maux dont souffrent Mai ou encore Tomoe.    
        </description>
        <tags>waifu, Bunny Girl Senpai</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Zero_two</name>
        <birthday>27,02</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Zero.Two.(Darling.in.the.FranXX).full.2278346.jpg</image>
            <image>https://cdn.discordapp.com/attachments/836960281325207582/837260059766685736/Zero_Two_wallpaper_2.png</image>
            <image>https://cdn.discordapp.com/attachments/836960281325207582/838153745963155476/279d60166aa6d25c9bf4fa4cd2f9f9eb.jpg</image>
            <image>https://cdn.discordapp.com/attachments/836960281325207582/838153860479844362/darling_in_the_franxx_zero_two_hiro_zero_two_blinking_an_eye_with_background_of_water_blue_sky_trees.jpg</image>
        </images>
        <serie>Darling in the FranXX</serie>
        <description>
            Zero Two, de son nom de code : 002, est une Parasite un peu particuli&#232;re, puisqu'elle n'est pas enti&#232;rement humaine, comme le d&#233;montre ses cornes. 
            Elle est r&#233;put&#233;e pour &#234;tre une "Partner Killer", la rumeur affirmant qu'elle tue tous ses partenaires au bout de trois combats r&#233;alis&#233;s ensemble. 
            Malgr&#233; sa r&#233;putation, elle fait partie de l'&#233;lite des pilotes de FranXX. 
        </description>
        <tags>waifu,Darling in the FranXX</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Tamaki_kotatsu</name>
        <birthday>02,22</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Kotatsu.Tamaki.full.2687872.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Kotatsu.Tamaki.full.3088128.jpg</image>
        </images>
        <serie>Fire Force</serie>
        <description>
            Tamaki est une Soldat Pompier de troisi&#232;me g&#233;n&#233;ration de deuxi&#232;me classe de la sp&#233;cial Fire Force Company 1, qui sert actuellement avec la Special Fire Force Company 8.
        </description>
        <tags>waifu,Fire Force</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Maki_oze</name>
        <birthday>09,16</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Oze.Maki.full.2883044.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Oze.Maki.full.2692105.jpg</image>
        </images>
        <serie>Fire Force</serie>
        <description>
            Maki Oze est une Soldat Pompier de Seconde g&#233;n&#233;ration des Fire Forces Company 8 de Tokyo  Tokyo's.
        </description>
        <tags>waifu,Fire Force</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Yumeko_jabami</name>
        <birthday>09,16</birthday>
        <images>
            <image>https://s1.zerochan.net/Jabami.Yumeko.600.2633717.jpg</image>
            <image>https://pm1.narvii.com/6934/ab41a0988bc5aeed63eb19c57f9ed34005130208r1-950-1024v2_hq.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Jabami.Yumeko.full.2132671.jpg</image>
        </images>
        <serie>Gambling School</serie>
        <description>
            Yumeko est un personnage très optimiste et charismatique qui attire constamment l’affection ou l’intérêt des gens autour d’elle. 
            Non seulement elle est capable de se lier d’amitié avec ceux qui la détestaient auparavant, mais elle est capable d’attirer l’attention de tout le corps étudiant. 
            C’est exactement ce qu’elle fait dès son premier jour d’école et parvient à continuer de le faire presque quotidiennement.
        </description>
        <tags>waifu,Gambling School</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Itsuki_nakano</name>
        <birthday>05,05</birthday>
        <images>
            <image>https://wallpapercave.com/wp/wp4372975.jpg</image>
            <image>https://wallpapercave.com/wp/wp4467894.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Nakano.Itsuki.full.3093552.jpg</image>
        </images>
        <serie>Gotoubun no Hanayome</serie>
        <description>
            Itsuki est la première des quintuplés que rencontre Fûtarô. Ils partagent une table lors de son premier jour au lycée, après avoir été transférée depuis la prestigieuse école pour filles Kurobara dont elle porte encore l'uniforme.
            Studieuse, elle est impressionnée par Fûtarô, qui étudie même pendant les repas, et lui propose de l'aider à étudier car, malgré ses efforts, elle n'est pas très douée pour les études. 
            Elle se vexe lorsque ce dernier refuse de manière désagréable et décide de ne plus lui adresser la parole. Une résolution qu'elle tient par la suite par fierté.
        </description>
        <tags>waifu,Gotoubun no Hanayome</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Miku_nakano</name>
        <birthday>05,05</birthday>
        <images>
            <image>https://www.nawpic.com/media/2020/miku-nakano-nawpic.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Nakano.Miku.full.3116468.jpg</image>
            <image>https://s3.zerochan.net/240/35/37/3271885.jpg</image>
        </images>
        <serie>Gotoubun no Hanayome</serie>
        <description>
            Miku est l'une des quintuplés de la famille Nakano. C'est une adolescente discrète et peu bavarde, qui peut paraitre calme et facilement abordable au premier abord, mais il n'en est rien. 
            Fûtarô l'apprendra d'ailleurs à ses dépens, alors qu'il tente de gagner sa confiance. En effet, bien que ses résultats scolaires ne soient pas exceptionnels, Miku est loin d'être idiote et elle comprend rapidement ce que Fûtarô tente de faire en utilisant sa passion pour l'époque Sengoku. 
            Elle n'hésite donc pas à le piéger pour lui prouver qu'il ne peut rien lui apprendre sur ce thème, puis le laisse en plan.
        </description>
        <tags>waifu,Gotoubun no Hanayome</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Nino_nakano</name>
        <birthday>05,05</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Nakano.Nino.full.2330082.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Nakano.Nino.full.2334758.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Nakano.Nino.full.2473431.jpg</image>
        </images>
        <serie>Gotoubun no Hanayome</serie>
        <description>
            Nino est l'une des quintuplés de la famille Nakano. Extrêmement attachée à ses sœurs elle est un peu, à l'instar d'Ichika, la mère de substitution du groupe depuis le décès de leur mère biologique.
            À ses yeux, rien n'est trop beau pour ses sœurs et elle n'hésite jamais à y mettre les moyens. Ainsi, lors d'un festival, elle loue le toit d'un immeuble afin que le groupe dispose d'une vue imprenable sur le spectacle.
            C'est également une excellente cuisinière et c'est souvent elle qui s'occupe de préparer les repas pour ses sœurs.
            D'un naturel fier, elle ne supporte pas Fûtarô, qu'elle considère comme un intrus dans l'appartement qui n'aurait dû être réservé qu'à sa famille. Elle estime par ailleurs qu'elle n'a pas besoin de son aide et met tout en œuvre pour qu'il démissionne. Au début, elle parvient même à annuler un cours en donnant à ses sœurs des excuses pour quitter l'appartement. La seule qui lui résiste à ce moment-là est Miku, ce qui l'agace profondément et fait naître en elle un sentiment de trahison. Elle finit néanmoins par se réconcilier avec sa cadette.
        </description>
        <tags>waifu,Gotoubun no Hanayome</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Yostuba_nakano</name>
        <birthday>05,05</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Nakano.Yotsuba.full.2742449.jpg</image>
            <image>https://i.redd.it/2u3xec2s2k141.jpg</image>
            <image>https://images-cdn.9gag.com/photo/abYDKmr_700b.jpg</image>
        </images>
        <serie>Gotoubun no Hanayome</serie>
        <description>
            Yotsuba Nakano est la plus énergique et la plus sportive des quintuplés. Véritable boule d'énergie, sa bonne humeur et son entrain semblent généralement inépuisables, même lorsqu'il s'agit d'étudier. 
            Cependant elle considère qu'en dépit de ses efforts elle ne parviendra jamais à exceller dans les études car elle est trop idiote pour cela.
        </description>
        <tags>waifu,Gotoubun no Hanayome</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Ichika_nakano</name>
        <birthday>05,05</birthday>
        <images>
            <image>https://wallpapercave.com/wp/wp4360556.jpg</image>
            <image>https://wallpapercave.com/wp/wp4360562.jpg</image>
            <image>https://mcdn.wallpapersafari.com/medium/35/83/sPUCH9.jpg</image>
        </images>
        <serie>Gotoubun no Hanayome</serie>
        <description>
            Ichika est l'ainée des quintuplés Nakano. Bien qu'elle ait le même âge que ses sœurs et que Fûtarô, Ichika semble plus douée que ces derniers pour les interactions sociales. 
            Elle fait d'ailleurs de son mieux pour éviter les malentendus et assurer une bonne cohésion au groupe.
        </description>
        <tags>waifu,Gotoubun no Hanayome</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Rias_gremory</name>
        <birthday>Inconnu</birthday>
        <images>
            <image>https://i.redd.it/f7s9q2s57dj51.jpg</image>
            <image>https://wallpapercave.com/wp/wp1864362.png</image>
            <image>https://i.pinimg.com/originals/5f/6d/49/5f6d493d7734bf7e7488b386a63ad4c1.jpg</image>
        </images>
        <serie>High_school_dxd</serie>
        <description>
            C'est le personnage principal de la série High School DXD. Elle est la madone du lycée, la maîtresse d'Issei et une femme que les gens admirent.
            Sa véritable identité est la Princesse de la Destruction, héritière d'une des plus puissante famille de démons, les Gremory. 
        </description>
        <tags>waifu,High School DxD,dxd</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Akeno</name>
        <birthday>Inconnu</birthday>
        <images>
            <image>https://i.pinimg.com/originals/6b/26/84/6b268483c7fca6fe56465812f9a0be52.jpg</image>
            <image>https://myanimeshelf.com/upload/dynamic/2015-06/20/Akeno-Himejima-image-akeno-himejima-36576388-1920-20612.png</image>
            <image>https://wallpapercave.com/wp/wp2098977.jpg</image>
        </images>
        <serie>High_school_dxd</serie>
        <description>
            Akeno est la commandante en second du clan Gremory, connue comme la "Prêtresse du Tonnerre". Elle est la vice-présidente du club de recherches occultes, et son rang est "Reine". 
            C'est une belle fille qui est en seconde position de popularité après Rias.
        </description>
        <tags>waifu,High School DxD,dxd</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Koneko</name>
        <birthday>11,23</birthday>
        <images>
            <image>https://img.wallpapersafari.com/phone/1440/2560/42/3/N7mPxM.png</image>
            <image>https://wallpapercave.com/wp/wp2382100.jpg</image>
        </images>
        <serie>High_school_dxd</serie>
        <description>
            Koneko est une jeune fille de première année et fait partie du club d'occultisme, elle est d'ailleurs la plus jeune membre du club. 
            Elle possède une force monumentale qui lui a valu d'être la Tour dans le clan de démons de Rias. Ses cheveux sont blancs et courts, et ses yeux sont jaunes.
        </description>
        <tags>waifu,High School DxD,dxd</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Saeko_busujima</name>
        <birthday>Inconnu</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Busujima.Saeko.full.253446.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Busujima.Saeko.full.263985.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Busujima.Saeko.full.262822.jpg</image>
        </images>
        <serie>High School of the Dead</serie>
        <description>
            Saeko a de long, droit et brillant cheveux violets avec une frange triangulaire à l'avant qui touche à peine la crête de son nez, et elle est également connu 
            pour avoir les yeux bleus et les seins considérables. Elle est assez grande pour une fille japonaise.
        </description>
        <tags>waifu,High School of the Dead</tags>
        <submit>Val</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Kaguya_shinomiya</name>
        <birthday>01,01</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Shinomiya.Kaguya.full.3004149.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Shinomiya.Kaguya.full.2482942.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Shinomiya.Kaguya.full.2467736.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Shinomiya.Kaguya.full.2917036.jpg</image>
        </images>
        <serie>Love_is_wars</serie>
        <description>
            Kaguya Shinomiya est une jeune lycéenne issue d'une famille très aisée dont la fortune s'élève à plus de 200 mille milliards de Yen. Sa famille dirige un des conglomérats financiers les plus importants du Japon, le Groupe Shinomiya. 
            Elle est très talentueuse et a reçu de nombreuses récompenses dans plusieurs domaines comme les arts traditionnels, la musique ou encore les arts martiaux. Kaguya est actuellement la vice-présidente du Conseil des Étudiants de l'académie Shuchiin. Elle assiste le président du Conseil, Miyuki Shirogane, dans les tâches qui lui sont assignées. Elle est ainsi souvent dans le bureau du Conseil des Étudiants, en compagnie de Miyuki ainsi que de Chika Fujiwara, la secrétaire.
        </description>
        <tags>waifu,love is wars</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Chika_fujiwara</name>
        <birthday>03,03</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Fujiwara.Chika.full.2510042.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Fujiwara.Chika.full.2521787.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Fujiwara.Chika.full.2520523.jpg</image>
        </images>
        <serie>Love_is_wars</serie>
        <description>
            Chika Fujiwara est une jeune lycéenne, ainsi que la secrétaire du Conseil des Étudiants de l'académie Shuchiin. 
            Joyeuse, souriante, attentionnée et naïve, Chika a une personnalité complètement opposée à celle du président, Miyuki Shirogane, et à celle de la vice-présidente, Kaguya Shinomiya. Ainsi, elle ne participe pas aux manipulations qui ont lieu entre ces deux-là afin de forcer l'autre à se confesser en premier, et ne semble même pas s'en rendre compte. 
            Elle ne semble même pas capable de lire l'atmosphère, même lorsqu'elle est très tendue.   
        </description>
        <tags>waifu,love is wars</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Aqua</name>
        <birthday>Inconnu</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Aqua.(KonoSuba).full.1967579.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Aqua.(KonoSuba).full.2645578.jpg</image>
        </images>
        <serie>Konosuba</serie>
        <description>
            Aqua est d'une des principaux personnages de KonoSuba. Avant d'&#234;tre embarqu&#233;e dans un monde fantastique, elle &#233;tait la d&#233;esse de l'eau et guidait les humains dans l'au-dela.
        </description>
        <tags>waifu,Konosuba</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Megumin</name>
        <birthday>Inconnu</birthday>
        <images>
            <image>https://pm1.narvii.com/6824/43b3055640b6c30c9d9c85dbd92026b8d5e79aabv2_hq.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Megumin.full.2934200.jpg</image>
        </images>
        <serie>Konosuba</serie>
        <description>
            Megumin est une fille sincère qui parle un ancien dialecte japonais. Elle est la plus jeune membre du groupe de Kazuma. Elle est très intelligente mais a beaucoup de mal à contrôler ses pulsions lorsque cela concerne la magie explosive. 
            Kazuma aime à dire que Megumin est le membre de son équipe qui a le plus de bon sens, mais vu l'adversité on peut difficilement considérer ça comme un compliment.
        </description>
        <tags>waifu,Konosuba</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Darkness</name>
        <birthday>Inconnu</birthday>
        <images>
            <image>https://s1.zerochan.net/Lalatina.Dustiness.Ford.600.1970930.jpg</image>
            <image>https://s1.zerochan.net/Lalatina.Dustiness.Ford.600.3002166.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Lalatina.Dustiness.Ford.full.2795337.jpg</image>
        </images>
        <serie>Konosuba</serie>
        <description>
            Darkness est une Chevaleresse, ou plus précisément une Croisée, dans le World Fantasy. C'est une femme forte et belle, qui fait tout de suite forte impression à Kazuma quand elle se présente pour rejoindre le groupe, même s'il ne l'accepte pas directement puisqu'il a peur qu'elle soit inutile ou dérangée comme ses autres coéquipières.       
            Elle décide de rejoindre le groupe de Kazuma quand elle découvre qu'Aqua et Megumin ont été recouverte de bave de Crapauds Géants. Quand Kazuma tente de la décourager en lui présentant les dangers qu'ils vont devoir affronter, notamment le Roi Démon, elle va être encore plus déterminée.
            Et pour cause, Darkness semble excitée par le fait d'être frappée par des monstres très puissants, de subir des événements honteux ou d'être forcée à ne pas respecter ses codes chevaleresques. Ce qui fait d'elle un bouclier très efficace. Elle n'hésitera donc pas à se mettre en danger pour ses compagnons. Elle ne fuit jamais devant le danger et protégera toujours le peuple, même si elle sait qu'il ne se préoccupe pas d'elle.
        </description>
        <tags>waifu,Konosuba</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Yunyun</name>
        <birthday>Inconnu</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Yunyun.%28KonoSuba%29.full.2645630.jpg</image>
            <image>https://s1.zerochan.net/Yunyun.%28KonoSuba%29.600.3088825.jpg</image>
        </images>
        <serie>Konosuba</serie>
        <description>
            Yunyun est la fille du leader des Démons de feu, c'est une Archimage qui est amie avec les protagonistes de la série, et la rivale autoproclamée de Megumin.
            Elle rencontre le groupe de Kazuma et d'Aqua après les avoir sauvés contre des Grenouilles Géantes qui se sont réveillées plus tôt de leur hibernation à cause des explosions répétitives de Megumin dans la zone.
            Yunyun a tendance à défier Megumin un peu partout et dans n'importe quelles circonstances, elle va d'ailleurs la défier juste après les avoir sauvés. Mais Megumin gagne souvent, car elle fait croire à Yunyun n'importe quoi, ce qui la déstabilise et la pousse à abandonner.
        </description>
        <tags>waifu,Konosuba</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Shoto_todoroki</name>
        <birthday>01,11</birthday>
        <images>
            <image>https://pm1.narvii.com/6815/75af7f384faa3a54c7618f8b93b71a35b6bcd79cv2_hq.jpg</image>
            <image>https://pm1.narvii.com/6815/75af7f384faa3a54c7618f8b93b71a35b6bcd79cv2_hq.jpg</image>
        </images>
        <serie>My Hero Academia</serie>
        <description>
            Hoto Todoroki, aussi connu comme Shoto, est un &#233;tudient en class 1-A &#224; U.A. High School, o&#249; il est entr&#233; gr&#226;ce aux recommendations officielles 
            et s'entra&#238;ne pour devenir un Pro Hero. C'est le plus jeune fils d'Endeavour et l'un des principaux protagonistes de la s&#233;rie
        </description>
        <tags>husbando,My Hero Academia,MHA</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Kosaki_onodera</name>
        <birthday>06,15</birthday>
        <images>
            <image>https://kawaii-mobile.com/wp-content/uploads/2014/09/Nisekoi.Kosaki-Onodera-Magic-THL-W8-wallpaper.1080x1920-168x300.jpg</image>
            <image>https://kawaii-mobile.com/wp-content/uploads/2014/09/Nisekoi.Kosaki-Onodera-LG-D802-Optimus-G2-wallpaper.1080x1920-168x300.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Onodera.Kosaki.full.1673060.jpg</image>
        </images>
        <serie>Nisekoi</serie>
        <description>
            Kosaki est une camarade de classe de Raku Ichijô depuis plusieurs années. 
            Secrètement amoureuse de ce dernier,lui aussi amoureux d'elle mais elle l'ignore elle n'ose pas lui avouer ces sentiments par timidité et aussi gênée du fait qu'il a une « relation » avec Chitoge Kirisaki. 
            De nature généreuse et sincère, elle s'occupe de Raku lorsqu'il a des problèmes et le croit la plupart du temps sur parole 
        </description>
        <tags>waifu,Nisekoi</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>
    
    <waifu>
        <name>Kirisaki_chitoge</name>
        <birthday>06,07</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Kirisaki.Chitoge.full.1837695.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Kirisaki.Chitoge.full.1992131.jpg</image>
        </images>
        <serie>Nisekoi</serie>
        <description>
            Chitoge est la fille du chef des gangsters. Elle est a moitié américaine et à moitié japonaise. 
            Pour éviter la guerre entre son clan et celui des yakuzas, elle est obligée de faire semblant de sortir avec le fils du chef du clan adverse : Ichijô Raku. 
            Mais les deux adolescents ne s'aiment pas vraiment.
        </description>
        <tags>waifu,Nisekoi</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Tsugumi</name>
        <birthday>06,07</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Tsugumi.Seishirou.full.2186775.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Tsugumi.Seishirou.full.1698432.jpg</image>
            <image>https://myanimeshelf.com/upload/dynamic/2014-05/24/2014-05-07-6479812.jpeg</image>
        </images>
        <serie>Nisekoi</serie>
        <description>
            Tsugumi Seishirô est l'amie d'enfance de Chitoge et se considère elle même comme son garde du corps. 
            Elle s'introduit dans la classe de Chitoge pour surveiller son "couple" avec Raku à la demande de Clause. 
            Au début, tout le monde pense qu'elle est un garçon à cause de ses vêtements et de son prénom masculin. Elle sera "démasquée" après un duel contre Raku car ils sont tombés dans la piscine. 
            En réalité, elle s'habille comme ça parce qu'elle est très mal à l'aise en vêtements de filles, notamment à cause de sa poitrine car toutes les autres filles en sont jalouses.
        </description>
        <tags>waifu,Nisekoi</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Jibril</name>
        <birthday>Inconnu</birthday>
        <images>
            <image>https://s3.zerochan.net/240/18/36/2301818.jpg</image>
            <image>https://s3.zerochan.net/240/42/27/1746392.jpg</image>
        </images>
        <serie>No_game_no_life</serie>
        <description>
            Jibril fait partie des Flügel. Ils sont de rang 6 et vivent sur Avant Heim.
            Jibril a gagné la bibliothèque d'Elkia lors d'un jeu contre le grand-père de Stephanie. Jibril possède la quasi-totalité des connaissances de Disbord. 
            Elle sait parler l'intégralité de ses langues. Jibril est douce et polie, ce qui ne l'empêche pas de se montrer extrêmement condescendante, par exemple quand elle insultera indirectement Stephanie.
        </description>
        <tags>waifu,No Game No Life, NGNL, flugel</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Stephanie_dora</name>
        <birthday>Inconnu</birthday>
        <images>
            <image>https://s3.zerochan.net/240/30/20/1708530.jpg</image>
            <image>https://s3.zerochan.net/240/40/05/1720290.jpg</image>
        </images>
        <serie>No_game_no_life</serie>
        <description>
            Stephanie Dora fait partie de la race des Imanity et est la petite fille de l'ancien roi d'Elkia, surnommé "le roi idiot". 
            Elle voulait devenir la nouvelle reine du royaume après le décès du roi, mais elle a été battue par Sora et Shiro. Elle est très sensible et ne supporte pas que l'on dise du mal de son grand-père en qui elle croyait. Elle tombera amoureuse de Sora suite à un pari perdu.
        </description>
        <tags>waifu,No Game No Life, NGNL</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Shiro</name>
        <birthday>Inconnu</birthday>
        <images>
            <image>https://s3.zerochan.net/240/26/20/1948526.jpg</image>
            <image>https://s3.zerochan.net/240/06/44/1754706.jpg</image>
            <image>https://s3.zerochan.net/240/08/31/1724058.jpg</image>
        </images>
        <serie>No_game_no_life</serie>
        <description>
            Shiro est âgée de onze ans. Avec son frère Sora, elle est une hikikomori et une NEET. Elle ne montre que rarement des émotions sur son visage et s'exprime en courtes phrases laconiques. 
            C'est un génie et elle représente, avec son frère, une véritable légende urbaine en terme de jeux vidéo. D'ailleurs, leur pseudonyme est toujours vide, ce qui leur a valu le surnom de Blanc.
        </description>
        <tags>waifu,No Game No Life, NGNL</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Rem</name>
        <birthday>02,02</birthday>
        <images>
            <image>https://pm1.narvii.com/6489/2c6b8a1ed543574bcbfc1a47493cf4fb4b808d76_hq.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Rem.(Re:Zero).full.2972443.jpg</image>
        </images>
        <serie>Re:Zero</serie>
        <description>
            Rem est une Ogresse travaillant avec sa soeur jumelle, Ram, comme domestique pour le compte de Roswall L. Mathers. 
            Rem a tendance &#224; parler d'une mani&#232;re superficiellement polie et agit parfois sans r&#233;fl&#233;chir. Elle &#233;prouve beaucoup de respect 
            envers sa soeur, lui vouant une admiration sans faille, mais aussi de la culpabilit&#233; &#224; cause d'un incident dans le pass&#233;.
        </description>
        <tags>waifu,Re:Zero</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Ram</name>
        <birthday>02,02</birthday>
        <images>
            <image>https://s3.zerochan.net/240/45/35/2034295.jpg</image>
            <image>https://s3.zerochan.net/240/08/48/2327408.jpg</image>
        </images>
        <serie>Re:Zero</serie>
        <description>
            Elle a une sœur jumelle du nom de Rem, qu'elle aime beaucoup. Elle la traite avec beaucoup de respect et la guide. Lorsqu'elles se parlent, elles répètent deux fois le prénom de leur sœur avant chaque phrase.
            Comme elle, Ram porte un uniforme noir et blanc et a une fleur dans les cheveux, faite avec un cordon. La seule différence entre elles physiquement est leur chevelure : leur coupe est presque identique mais est inversée par rapport à l'autre.
            Les cheveux de Ram sont rouges.
        </description>
        <tags>waifu,Re:Zero</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Emilia</name>
        <birthday>09,23</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Emilia.(Re:Zero).full.2033138.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Emilia.(Re:Zero).full.3053913.jpg</image>
        </images>
        <serie>Re:Zero</serie>
        <description>
            Emilia est une demi elfe, candidate pour devenir la 42&#232;me reine de Lugnica. Elle est souvent discrimin&#233;e &#224; cause de son apparence qui est proche de celle de la sorci&#232;re de l'Envie.
        </description>
        <tags>waifu,Re:Zero</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Echidna</name>
        <birthday>01,24</birthday>
        <images>
            <image>https://i.imgur.com/BPTcYhd.jpeg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Echidna.(Re:Zero).full.3047795.jpg</image>
        </images>
        <serie>Re:Zero</serie>
        <description>
            Echidna est la sorci&#232;re de l'Envie. Apr&#232;s que le Sanctuaire soit lib&#233;r&#233;, elle a transf&#233;r&#233; sont &#226;me dans Lewes Meyer and s'est rennom&#233;e Omega.
        </description>
        <tags>waifu,Re:Zero</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Mizuhara_chizuru</name>
        <birthday>04,19</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Mizuhara.Chizuru.full.3189263.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Mizuhara.Chizuru.full.2836326.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Mizuhara.Chizuru.full.3101224.jpg</image>
        </images>
        <serie>Rent_a_girlfriend</serie>
        <description>
            Chizuru est étudiante en littérature à l'université de Nerima.
            En parallèle à ses études, elle travaille à temps partiel en tant que "petite amie de location" pour l'application Diamond. Au travail, elle utilise le pseudonyme de Chizuru Mizuhara afin de ne pas être reconnue par son entourage, notamment ses proches et surtout sa grand-mère. Son véritable nom de famille est "Ichinose".
            Lorsqu'elle est au travail, elle apparaît comme étant la petite amie parfaite ; belle, souriante et prévenante à l'égard de ceux qui louent sa compagnie, ce qui la rend très populaire. En effet, elle est dans le top tendance de l'application et est très sollicitée.
            Elle possède cependant une personnalité radicalement différente en dehors du cadre professionnel. Chizuru possède un caractère fort, impétueux et prévoyant, puisqu'elle est toujours parée à toute éventualité. Elle est également gentille et n'hésite pas à aider son prochain lorsqu'il en a besoin. C'est pour cette raison qu'elle apporte son soutien à Kazuya Kinoshita en l'aidant à résoudre ses problèmes.
            Lorsqu'elle est à l'université, elle porte une paire de lunettes et ses cheveux sont noués différemment et accessoirisés avec un objet en forme de papillon. Cette apparence lui donne un air introverti et renfermé sur elle-même, souvent assimilés au profil d'une étudiante sérieuse et travailleuse.
        </description>
        <tags>waifu,Rent A Girlfriend</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Sarashina_ruka</name>
        <birthday>08,26</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Sarashina.Ruka.full.3081104.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Sarashina.Ruka.full.3042951.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Sarashina.Ruka.full.3338344.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Sarashina.Ruka.full.3181512.jpg</image>
        </images>
        <serie>Rent_a_girlfriend</serie>
        <description>
            Ruka Sarashina est étudiant à l'université de Nerima, tout comme Kazuya, Mami et Chizuru. Comme cette dernière, elle exerce la profession de "petite amie de location", mais elle travaille pour une entreprise différente de celle de Chizuru.
            Ruka est atteinte par un problème de santé : son rythme cardiaque est bien plus faible que la moyenne et elle doit être très prudente. Elle possède une montre pour surveiller son état.
            Elle est à la recherche d'un garçon pouvant l'aider à faire remonter son rythme cardiaque.
            Kazuya sera le premier garçon à réussir la prouesse de faire augmenter son rythme cardiaque et elle tombera amoureuse de lui grâce à cela et à sa gentillesse.
            Elle est jalouse de la relation qu'entretiennent Kazuya et Chizuru et est même persuadée que cette dernière profite du jeune homme et de son argent.
        </description>
        <tags>waifu,Rent A Girlfriend</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Mami_nanami</name>
        <birthday>11,13</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Nanami.Mami.full.3058022.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Nanami.Mami.full.3014844.jpg</image>
        </images>
        <serie>Rent_a_girlfriend</serie>
        <description>
            Mami Nanami est étudiante de l'université de Nerima. C'est une jeune femme d'apparence gentille, attentionnée et amicale, mais qui cache en réalité un caractère possessif et insensible, au point, parfois, d'en effrayer ses amis. Elle peut également se montrer très jalouse.
            Mami est l'ex-petite amie de Kazuya Kinoshita, qu'elle a fréquenté environ un mois avant de le quitter pour "quelqu'un de nouveau". Elle exprime généralement un profond dégoût pour ce dernier depuis leur rupture.
            Elle n'hésite pas à se moquer des "bizarreries" et de l'inexpérience de Kazuya, y compris devant les autres, dans le seul but de le mettre mal à l'aise et de lui coller la honte.
            Persuadée qu'il est réellement en couple avec Chizuru, elle fera tout pour les séparer et pourrir leur relation.
        </description>
        <tags>waifu,Rent A Girlfriend</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Sumi_sakurasawa</name>
        <birthday>03,20</birthday>
        <images>
            <image>https://static.zerochan.net/Sakurasawa.Sumi.full.3067315.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Sakurasawa.Sumi.full.3058025.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Sakurasawa.Sumi.full.3014843.jpg</image>
        </images>
        <serie>Rent_a_girlfriend</serie>
        <description>
            Sumi Sakurasawa est une étudiante en première année à l'université. C'est une jeune femme extrêmement timide et réservée, qui a beaucoup de mal à s'exprimer devant les autres. Lorsqu'elle y parvient, elle s'exprime à voix basse et ne dit pas plus de quelques mots. Une attitude qui a tendance à avoir des répercussions sur sa vie sociale.
            Elle a décidée de devenir une petite amie à louer pour essayer de surmonter son anxiété sociale, mais les résultats ne sont pas vraiment concluants. En effet, bien qu'elle se soit rendue à de nombreux rendez-vous, elle peine à parler comme une vraie petite amie ou à entreprendre des choses.
            Elle travaille pour l'application Diamond, tout comme Chizuru, qu'elle admire.
            C'est par cette dernière qu'elle fait la connaissance de Kazuya. En effet, Chizuru demande au jeune homme d'avoir un rendez-vous avec Sumi afin d'aider cette dernière à prendre confiance en elle.
            Au cours du rendez-vous, Sumi fait de son mieux pour gérer son appréhension et prend même les choses en main lorsque Mami intervient.
        </description>
        <tags>waifu,Rent A Girlfriend</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

    <waifu>
        <name>Asuna</name>
        <birthday>07,30</birthday>
        <images>
            <image>https://i.redd.it/oj81n8bpy4e41.jpg</image>
            <image>https://cdna.artstation.com/p/assets/images/images/010/204/764/large/do-nguyen-03-1-3.jpg</image>
            <image>https://static.zerochan.net/Yuuki.Asuna.full.2357559.jpg</image>
        </images>
        <serie>Sword Art Online</serie>
        <description>
            Asuna, de son vrai de son vrai nom Asuna Yûki, est une joueuse de 17 ans très peu expérimentée en matière de jeu vidéo. 
            Et pour dire, Sword Art Online est son premier jeu vidéo car à la base elle trouve que ceux-ci ne sont qu'une perte de temps.
            Elle se bat à l'aide d'une rapière et d'un équipement léger afin de favoriser sa rapidité. Du reste, elle est si rapide qu'on la surnomme Asuna l'Éclair.
        </description>
        <tags>waifu,Sword Art Online,SAO</tags>
        <submit>Admin</submit>
    </waifu>

</waifus>
